曼迷係咪欠連加特一個道歉?

青訓出身
有得揀踢利都唔揀
外借咁耐都冇怨言
係重要決賽又入波嬴冠

班曼迷真係好唔知足
(利申: 連派)

皮已正

樓主我吊你老母臭系啦

你咁樣係唔會令我驚

唔洗你驚 你死就得

連加特欠曼迷一個道歉，樓主條垃圾都係

你會同舊垃圾道歉?

會，對唔住。

仲未計練波踢波耽誤左佢做YOUTUBER
人地兄弟爬山靠YOUTUBE幫曼聯發揚光大
如果唔練波專心出片成就肯定超過pewdiepie

明叔

有得揀踢利？ 幾時嘅事

係囉，he is still young

對唔住 係曼聯拖累你時裝界既發展

躝啦屌你老母

去愛記同尹禾比雙翼齊飛